頹遊如何開心D

目標台灣花蓮
窮遊
一個人如何開心

有關呢一類嘅問題我都係建議你去叫雞

一個人已經夠開心

有得去已經係開心range先岩...

未試過

一時時 好多時都係行路

一年一度想養成習慣

唔好住酒店
住hostel
搵個人傾計
有女更好
傾下傾下內心就會舒暢好多

就咁

主要係想要離開下一個星期左右 慣左係咁

基本上唔會

咁你都係摺埋啦

點樣摺得舒服d

唔好上連登，唔好上ig，唔好俾閃光彈擊中，去搵啲刺激野玩，開心唔到就搵快感

我都煩緊，點樣避開唔開心，一唔enjoy就同係香港自己尻行無分別

講就易
唔識路丫嘛

叫雞

基本上係傷害緊自己傷害緊人,只要一諗到數字,例如對方一日平均接10個人你鳩都縮埋啦

獨遊唔住hostel只會更頹，番到去望住四牆

我住青年旅社,貪平D,大約170蚊港紙一晚

花蓮條路唔算好多車 試下渣下電動車 HEA D周圍走 肚餓就停車食野再係附近睇下野 都夠玩

hostel一般提前幾多日訂？

我落地先訂

仲未訂機票酒店...聖誕有邊個會去花蓮

台灣
留返係香港瞓覺好過